消息人士指習近平擬前往武漢視察

【明報專訊】內地新型冠狀病毒肺炎疫情近日有所緩和，本報獲悉，國家主席習近平計劃近期赴疫情最先爆發及最嚴重的湖北武漢視察。一直坐鎮前線的國務院副總理孫春蘭，昨日率領中央指導組到社區考察，其間有多名住戶在樓上大叫「假的，假的」，抗議物業管理公司及基層幹部為應付領導「做騷」，孫春蘭立即要求調查事件，強調杜絕形式主義、官僚主義。

北京消息人士對本報稱，習近平擬於近期前往湖北武漢視察新冠疫情防控工作。習近平1月28日在北京會見世衛總幹事譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）時稱，「這一次的疫情防控工作，我一直是在親自指揮、親自部署」，但他僅於上月10日和本月2日，分別在北京的社區和科研機構考察，其餘與防疫工作相關的公開行程均不屬第一線。

為防意外 習料慰問警察公僕社區
消息人士稱，雖然中央尚未確定疫情轉捩點已到，但疫情傳播已有所緩和後，習近平料於近期親臨武漢。他稱，習近平料將抵達最先收治患者的金銀潭醫院考察，包括武漢版「小湯山」的火神山醫院、雷神山醫院也是行程之一。此外，習近平也將進入社區慰問武漢當地居民。知情者表示，中國科學院武漢病毒研究所以及百步亭社區也是計劃行程，但為防止意外狀况，官方將選擇安排如警察社區或公務員社區。

相比之下，擔任中央領導小組組長的國務院總理李克強，1月27日「受習近平委託」到武漢考察指導防疫工作；擔任中央指導組組長的副總理孫春蘭，自1月22日起長駐武漢。

當地有勇武未

刁总去醫院
奶刁柒婆應該會跟住做擦佢鞋

武漢佬百萬雄師嗰陣香港人仲發緊夢

習近平替身擬前往武漢視察

全支共，thx

中共將成為歷史

親自視察嗎

最緊要人有事

派影武者去咪得

方力申「假的，假的」.jpg

雜總替身係green day

拎個維尼公仔去咪得囉

習習的奇妙冒險

好易玩姐 殺撚哂火神山d 人 入d 無事既心入去扮病人 拍完片走人

點會係佢個真身去武漢？

留名睇有嚴重患者同習帝握完手之後康復

替身攻擊黎

唔知邊個中頭獎

維尼官狀病毒

祝雜種一去不返

李克強

屌又係我

一直坐鎮前線的國務院副總理孫春蘭，昨日率領中央指導組到社區考察，其間有多名住戶在樓上大叫「假的，假的」，抗議物業管理公司及基層幹部為應付領導「做騷」，孫春蘭立即要求調查事件，強調杜絕形式主義、官僚主義造反刁民。

今次派Model幾去？？

叫假的假的果班已經係 而家應該全部火化哂了

last 果張咪係真身囉, 呢D 呃唔到人

好走不送

係咪又玩video call

使用替身姐

可能北京真係有事, 佢搵個藉口離開北京.

室內影張相, 你鬼知佢去左邊?

替身安心上路

執雞仔

假㗎隻熊

親身

2020年3月6日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

盧寵物幾時去

先搵替身去 , 再過幾日出新聞話習帝受感染 , 之後再歌頌習帝為國為民

好簡單姐
同李克強咁一鳩樣
去呃套裝玩下skype

Stando

當地勇武派